究竟黃心穎食左幾多條仔

爆左一單啫，但肯撚定仲有其他襟兄

森美同signal王都好大嫌疑

黃心穎 =「我最想非禮的香港女藝人」